有拖一定要還！

但千祈唔好入村聊交打！
唔係割蓆！係唔想有勇武送頭咋😢

一個都不能少！

推

擋同防守 只會係變左沙包一個

拖一定要還！！

Push